呢套戲係唔係香港影視史上首部穿越作品

老夫子水虎傳 (1982)

班配音真係好痴線

我仲有隻VCD

我都係

過左好多年我先知原來係張國榮唱主題曲